鏗鏘集:我和我的1Q44

RTHK高質節目鏗鏘集
希望大家睇完覺得充滿正能量

主角事後仲有感想拍片

主角超級正能量

佢地仲整左自己Channel